# Как зайти в калькулятор

1. Калькулятор располагается по адресу:

####[app.ecmanager.ru](http://app.ecmanager.ru)

2. Нужно ввести имя и пароль, полученные при регистрации
![](ecm_enter.png)

Чтобы получить имя и пароль для входа или восстановить, если они утеряны, нужно по телефону 
####(831) 235-02-00
